請所有香港人明天請假/罷工 和理遊行去理大

求下你地

救下班學生 救下手足

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

組人鏈+唱歌+口號whatever 有帶豬咀+德高望重既人行頭 組人鏈一步一步行入佢
叫有能力號召群眾既kol , youtuber 號召人
議員 ,校長 ,教職員 , 宗教人士拖住手一齊行入去
名義: 勸降
先外圍集合 再過萬人一步一步行入去 一大班外國媒體影住
我就唔信佢地敢槍殺哂我地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
16
3

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
最新：美參議員Hawley出聲

英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

推

push

推 救人

1118 全民大三罷 集中post

罷

過唔過到今晚都未知

救唔到人重番乜撚野工？

去理大呀屌

搵d車塞死理大出路
等d狗車行唔到

fb文宣

去